樂富邊間火鍋任食好

今晚想食

牛涮鍋

幾錢位？

最平個種好似百二百三

百幾-四百幾
睇你叫咩set